ManualRloader 対応拡張子: txt, doc, docx, pdf, ai
ビュー対応拡張子: txt, doc, docx, pdf
ビュー非対応拡張子: ai

使用方法:
1. windows環境でManualReloader.wsf実行。manuals内のファイルがデータに起こされます。
2. VIEW.htmlで閲覧。chromeが望ましいです。


操作方法:
ディレクトリセレクタ: 背景塗り。
　ホバーするとディレクトリ内のファイルを表示します。
　クリックでその階層へ移動。
　半透明化している以前の階層をクリック、もしくはEscキーで戻ります。

ファイルセレクタ: 背景抜き。
　グレーアウトしているものは非対応。直接ファイルを開く必要があります。

パンくずナビ: セレクタの上にルートを表示しています。
　ディレクトリ名クリックで戻ることができます。
　先頭の●をクリックでリセットします。

ビュー:
閲覧用PDFファイルを別タブで開きます。

検索:
テキストボックスに入力した文字をファイル名・フォルダ名・ビュー対応ファイルの本文から検索します。
文字をスペースで区切ることでAND検索が可能です。

検索結果の開き方:
・虫眼鏡アイコンのクリック
・テキストボックスにフォーカスされた状態でエンターキー押下

検索結果の閉じ方:
・×ボタンのクリック
・Escキーの押下
